{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 애플 게스트하우스"
    },
    "text": "忠州ライトワールドの近くに位置するゲストハウスはペンションのような宿泊施設です。 この宿は共同で使用する空間なので、利用規則を必ず守ってください。 人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。 当日現地にて人数を超過するごとに1名当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 退室時にはボイラーとエアコンを消してください。 オンシーズンにはチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 業者の施設物を毀損したり紛失した場合は本人に責任があります。 また、個人の物品の保管は個人の責任であり、ペットの持ち込みは禁止されています。 午後12時以降には大きな騒音は控えてください。 これらすべてのルールとエチケットを守っていただければ、より快適な宿泊が可能になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州ライトワールドの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "ゲストハウスで、ペンションのような宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規則には何がありますか？",
            "answer": "共同で使用する空間なので、利用規則を必ず守る必要があります。人数を超える場合は追加料金が発生し、客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合には何が発生しますか？",
            "answer": "人数を超過するごとに1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはボイラーとエアコンを消す必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何ですか？",
            "answer": "オンシーズンにはチェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。具体的な時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物を毀損した場合には何がありますか？",
            "answer": "業者の施設物を毀損したり紛失した場合は本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "個人の物品の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "個人の物品の保管は個人の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "午後12時以降には何を控える必要がありますか？",
            "answer": "午後12時以降には大きな騒音は控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用規則とエチケットを守ることで何が可能になりますか？",
            "answer": "利用規則とエチケットを守ることでより快適な宿泊が可能になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 446
    }
}